[熄燈]我以為係黑客攻擊,阻止香港警方搜證

好不安, 連登會唔會被黑客搞到無晒D 證據, 警方捉唔到人。

利申愛國愛黨

P牌仔

好多野都上唔到,唔止連登

國家隊全面進場

Hello

Push

終於有返連登啦

Testing

唔穩定

拿, 連仔, 如果黑客搞到連登爆SER, 搞到呢十幾日D PO 無晒, 我....我唔再上連登架。

國家級攻擊你叫連仔點頂啊
咪勉強連仔啦